PCCW 1000M 找sales

而家用緊網上行
二月到期
請出招

注：公屋撚

請聯絡

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks